突發！謝偉俊支持五大訴求

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

廢post

呃負皮